碩士學位 究竟咩情況下先會讀？

想轉行而讀 又要嗰科嘅學士學位
想讀本科嘅碩士 又冇咩用
乜真係會有人俾十幾廿萬出嚟讀有興趣嘅碩士咩

利申：學士學位 啱啱出咗嚟一兩年 諗過讀 但諗唔明點解要讀

歡迎討論

追求知識

cu本科畢業讀hku master洗底

洗咩底
一係拎嚟升職一係轉行
我覺得無論邊間u都好,我唔建議報master,除非好有$

汲取經驗可能重好,睇下有冇需要